和理非加油

拒絕攬炒，和平抗爭

加油你地，和理非

推